讀大學讀得好唔開心

今年讀緊某私立大學Yr1 身邊啲同學由一開學啲話題都離唔開性/扑野/溝女etc... 冇經驗完全搭唔到嗲 而家佢地重排緊我 返學日日都係自己一個喺廁所食二手飯。。。

冇性經驗仲入黎宇大做咩

quit囉

叫雞攞下經驗

Quit u

既然都俾咗錢 廢是啦 話曬都係直資名牌大學

含大？

讀得唔開心有咩用 quit u 入第間啦

直資大學

含大

傾傾佢

性經驗都冇
咁你當初係點pass interview

女人嘅body我過目不望 當初就係靠才華呢樣入去

唉！ 巧彩禾報既係性供應鏈管理 ，矛咁着重禾性經驗

叫雞實習吓囉, 如果唔係你真係生存唔到

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！